如果全世界都係基督徒，咁仲使唔使法律？

個個都係，人哋打你左邊面，要比埋右邊面你打
咁仲使唔使法律

當全人類智商得翻70，世界會好和平

有宗教信仰唔係一定好人

一樣有是非 一樣有爭權

你唔係冇聽過部落戰爭呀嘛？

有飛龍寶寶個個部落戰爭？

可能會仲衰
啲人打打殺殺解決問題

暗串耶撚？

咩呀，咁嗰陣時有人係基督徒，有人唔係
而家假設所有人都係基督徒

睇下梵蒂岡有無法律/規則你咪即刻知道囉。

遊戲就玩過
現實未聽過

樓豬係咪覺得基督徒等於聖人

樓豬只係attention seeker
因為兩登好多無神論會員
只要講D野抽程基督教
好容易圍到爐
靠打稻草人互相認同
彼此刷存在感

聖經教你甚麼時候要殺自己全家

申命記
13:6你的同胞弟兄、或是你的兒女、或是你懷中的妻、或是如同你性命的朋友、若暗中引誘你、說、我們不如去事奉你和你列祖素來所不認識的別神、
13:7是你四圍列國的神、無論是離你近、離你遠、從地這邊到地那邊的神、
13:8你不可依從他、也不可聽從他、眼不可顧惜他、你不可憐恤他、也不可遮庇他、
13:9總要殺他、你先下手、然後眾民也下手、將他治死。
13:10要用石頭打死他、因為他想要勾引你離開那領你出埃及地為奴之家的耶和華你的 神。

有冇聽過政教合一

一定有人答你' 基督徒都會打丁'

應該話， 連該隱都會殺亞伯

都仲未計十誡呢?
十誡就係俾信徒去守嘅律法

意思係你班友仔信咗都要按十誡去做嘢。

基督教係政教分離

你唔可以斷章取義

真係有基督教俾人打左面，送埋右面咩？

我以為你想講，個個都基督徒，有法律都無用，個官會放晒佢地tim😂
或者法律改成搞男童都合法（咁都要有條法律，男童拒絕神職人員性要求係犯法wor）

你覺得黑人犯罪率較白人黃人高，係因為黑人智商較高？
治安好既國家都係低智力民族為主？
所以你屋企都好和平？

因為教宗係神既代理人
所以到時我地要一齊奶共

你搞錯咗啲嘢，信耶教都分好多層次。
由小小信到好撚虔誠

仲有每人對聖經解釋都唔同，解經條友隨時都係鳩嚟。世人最多都係從聖經嘅古仔中估下耶穌想你點做，上帝想你點做。

佢哋從來唔會出現同你講到明明白白架喎

最後就算全撚部人都好虔誠，又有機會變伊斯蘭教咁撚多派別。
而伊斯蘭國聖經裡面要去殺異教徒嘅章節其實同耶教聖經章節一樣出現

歷史黑暗時代